我地利迷同HA割左蓆

唔好入我地數

Ok 接受

推

你話割就割？我睇住香港利迷出賣香港人

不

不分化 不割蓆
槍口對外

佢on9姐
想屈鳩利迷出賣香港人

不分化 不割蓆

割左啦

又話YNWA？
最後咪又當人地醫生係condom

不分化

割左蓆
仲walk乜鳩

懇請利迷子/球迷會立即出聲明與醫管局代表割蓆

要呢個政權所有喉舌連愛隊都要失去！
連愛隊都無資格支持！
大義當前
我49000都會為你高歌You Will Never Walk Alone!